[A/I/PC] 爐石戰記討論區#28 急不及待想玩玩烏鴉年了

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

Mean Streets of Gadgetzan is Now Live!

街頭勢力: 每個職業都隸屬這座城市的三大陣營，而你的職業卡牌和中立手下也呼應該陣營的特色。對應的關係為：
汙手黨： 獵人、聖騎士、戰士
黑謀會： 法師、牧師、術士
玉蓮幫： 德魯伊、盜賊、薩滿

陣營專屬: 除了不同的職業歸屬，這三派人馬還有各自的獨門絕技。
知道何時出牌： 許多汙手黨卡牌可以強化還在你手牌中的手下。
藥水大師： 黑謀會有許多威力強大的魔法藥劑！
安靜但致命： 玉蓮幫使用匿蹤與翠玉魔像來擊敗敵人。

職業共用牌: 有些中立的手下只會效忠於他們的陣營；例如，汙街線民（汙手黨成員）只能用於獵人、聖騎士或戰士套牌。

新職業共用牌(Tri-class card)

其他新卡

未來改板方向
1) Year of the Mammoth Roadmap

2017 marks the end of the Year of the Kraken and the beginning of a new Hearthstone Year: The Year of the Mammoth. Each new Hearthstone Year brings a fresh start in the form of a new Standard format. Once the Year of the Mammoth officially begins with the first major expansion of 2017, Blackrock Mountain, The Grand Tournament, and League of Explorers cards will become exclusive to Wild.

Set Rotation Is Coming
Certain cards from the Classic set will become exclusive to the Wild format. These cards will be added to the new Hall of Fame set, which will also include cards that are currently in the Reward set.

6張netural classic cards會由Stanard format調到去Wild format -> 變做Hall Of Fame

6張咭無特別退塵安排，取而代之，只要你在rotate out前擁有果張咭，rotate out就一login就送你塵
- 送塵例子：
炎魔
無論你有幾多張金炎魔再加無限張普通炎魔，都只送3,200
如果你無金炎魔，但有無限張普通炎魔，都只送1,600

蒼藍龍
2張金或以上，唔理有幾多普通，就送400 + 400 = 800
1張金 + 1張普通或以上，就送400 + 100 = 500
無金，2張普通或以上，就送100 + 100 = 200

詳情請睇

2) Update 7.1 Arena Changes
下個update arena揀牌變到如下
~ Arena will change from Wild format to Standard
~ Changes to Card Rarity Distribution
~ More Spells in a Run
~ Neutral Classic Cards Show Up Less
~ Golden Cards Show Up In Arena

詳情請睇

喺到再問返 查殺牧仲勁唔勁

仲用緊

打聖ok

不過覺得調低左213發現到433既機會

二月機率高d

依家

請問任務騎有冇得打下

冇見過 騎一係魚人一係新兵架啦

純粹覺得好似幾型 新兵真係好悶

解完任比人沉默就乜都冇

或者俾老鼠拖出黎
騎黎講OTK 騎仲型

人地唔比粒COIN你就含撚都沒味

點解重有加基森新卡

唔係得otk先贏到 更多係靠中速舖場贏

點樣加基森又新卡

自膠 加基森舊卡

未更新新版 過多個禮拜啦

真係咩 鋪場好渣咋喎 仲要對面一開波見你聖騎肯定搵AOE揸係手

10個鐘後先有下一張新卡

好多時5/4/6上場對面都好難解 就算破法沈默咗
下round都可以steed佢
對快攻又有老鼠頂, wild pyromancer清場
對術佢更加難唔用spell去解
又有call to arms舖場 又有血法, 2/2/1抽牌
後期啲人會放7/1/1 個場順既話分分鐘buff兩次steed (係怕被牧偷走姐)
與其怕人地唔畀coin 我覺得最大危機係人地用coin爆自己牌多

Dust expansion

個問題就係你點捱到5費對面冇怪
術反而唔洗理隻5/4/6都得反正你冇爆發 佢慢慢出怪解完再補血都得

如果我自己打OTK騎見到對面出隻5/4/6
我真係唔急住解啦 唔比COIN佢易贏好多 慢慢解曬D怪佢就得收皮

OTK騎型姐
冇話佢勁
相對其他otk deck
佢都算最唔穩定嗰副

穩定啦 穩定廢

打術士仲有樣野就係佢變左身招技 搞到想偷雞都冇機 慘撚到

唔穩定係真既 dk沈底或者被人拉隻拍賣師出黎就收皮

不過唔算慘了 望過薩同戰之後

otk聖有2粒coins就已經好危險
正常無爆牌魚既話唔會夠膽比coin你搏爆dk或者3/3/4
我自己玩既經驗係無咩可能1turn4騎士
贏親都係禁一隻出黎對面解唔到 下rd再禁多3隻出黎
或者對快攻就直程前期鋪場贏

打西瓜術先手完全無得打
後手要留住粒coin 後期天生技上劍龍搏對面解唔到 下turn combo
對面識玩一定唔理隻4/6 慢慢出怪逼你拎隻4/6去換
如果4/6太遲黎對面已經變左身 更加無可能比coin你

留個名先

留名
快啲更新

台仔

任務法爆任務

賊yogg

走1/1海盜 2/2死聲
黎一張3/3野獸

Thief rogue 又bless rng
今期盜賊咁多偷牌

反而miracle收哂皮

比賽羅傑綠拉札,薜喜法師爆任務,AHQ班人係咪搞笑架

01:16:30

Thief rogue有無可能玩得下
仲有張445傳

445係法術換法術
呢張新傳係連手下都計
瞬間鋪場

比牧師用咪好
賊咁少偷野

諗諗下6/2/7都幾勁

賊剩返一張白卡未公佈
永續奇蹟

留名

太柒
打張ice block 先已經唔駛爆
羅杰都有得講唔記得洗左野入deck
呢劑完全衰自己低級犯錯

新傳配新卡2cost抽3
生物法

就咁睇個expansion唔差啵
冇講到咁廢 應該幾多牌都落到meta

Mage that doesnt cast spells

生物法好似幾好玩

機械法嗰時咪得

呢隻加Leyline Manipulator

生物法 法術獵 暴雪

西瓜打新兵輕鬆到 今日r10上r6

元素法

咁都唔贏就收得皮啦 只要拉到voiddaddy出黎已經贏

西瓜=毒瘤

目標係新兵聖既話直接控制術屌死佢地

三，四級來回左成日

快撚啲rotate走nzoth個啲

掂 生物法可能玩得過

有冇高手睇得明K神呢手

對面落唔到怪,下RD+1攻收頭

卡爆人地個場，冇位出637buff或taunt，下turn收頭

等對面滿board出唔到嘲諷囉
佢下turn有lethal

好勁 普通人淨係諗住打頭會無諗到咁多

不過有新兵加嘲諷嗰張一樣收皮
但都勁，原本有兩種可能性輸

冇聽過召喚法

西瓜用腳玩都贏架啦

想表達啲咩？唔撚係咁都老屎忽上身下

召喚法係乜嚟?

我都未聽過 可能屎忽唔夠老掛

係咪玩5cost召喚石個種

認真未聽過
Cb玩到而家係咪都唔夠老

就算係玩果粒石都唔會係生物法架

想問下the varoxx 勁唔勁？

老新手 返左黎一星期
想問下清們有咩卡組而加可以拎黎衝ranking
目標5rk

兵聖魚人聖秘密法西瓜術
不過唔齊卡就等多個禮拜 改完版睇定啲再合

同埋烏鴉年啫係啲乜野🙏🏻
另外就係點解而家15rking 之後唔會跌星既？
啱啱返嚟，有冇師兄可以答下我

合左副獵人，冇手下嗰隻獵人，呢副獵人升唔升到？

得 仲好好玩添
不過打術好吃力

無出過場 唔知

War3安東尼有分冰雨流同召喚流㗎嘛

召喚流通常配道具召喚物 打快攻 當幾隻兵打

冰雨流就通常後期洗技玩嘅

係呀，打西瓜就真係勁難打，同埋我冇夜夜卡拉讚，冇嗰張豹子戲法，可以換咩，暫時換咗狙擊，同埋放蛇，覺得廢廢地，但係又唔知可以換咩

老新手留名等新set

???

應該係講warcraft3啲terms
安東尼有個流派叫 召喚法
所以法師玩生物唔出奇 咪問冇聽過咩
不過爐石又好似冇叫個哩個名 有一排冇玩唔清楚帶個頭盔先

如果對面都係賊
未變白版一張

烏鴉年即係如果你打標準模式 除左最近兩年嘅卡 經典(唔包括名人堂)同基本 其他都唔用得

所以咪???
明明講緊爐石啲牌組 關war3咩事

如果呢副野廢，就冇人用
Op個個都用，亦都係冇人用

War3咩公司出㗎

一開頭條友笑緊咩呀

屌 笑緊暴雪啲卡牌設計啊 你做乜鳩啊？

講緊暴雪卡牌設計 無啦啦講war3
問關war3咩事又話同公司出 唔撚知以為war3係玩卡牌
屌你老母都on99

咁你講下法師玩生物有咩問題

可能要用法術招生物先冇問題

首先 法師玩生物無問題 以前機械法都係咁
我笑係因為近呢幾個版法師牌組都係法術配生物咁取得優勢 新卡似會單純放生物為主 咁突然轉變 笑下暴雪設計唔得？ 法術獵都係咁啦
第二 卡牌名稱從來都係根據副deck特性黎改 改咩名都唔關其他game事 我講生物法 你就老屎忽款死出黎撻召喚法問人有無聽過 仲以為係我孤陋寡聞 屌 原來係war3啲野 做乜鳩
第三 從來無人講過法師唔放得生物 仲有條友唔知頭唔知路死走出黎笑到成隻狗咁

之前有人話叫人唔好課金被人屌我都唔信
原來而家笑下暴雪設計都唔得

突然轉變就值得笑？reno前冇單春deck 派奇前戰士冇快攻decks dk前牧冇空場otk deck

咁你上面而堆有冇笑啦

卡牌名就根據魔獸世界改嘅 套牌名就跟主流講法改嘅 特性係咩而啲係見仁見智 tempo warrior咪又有人叫中速戰

咁我都係問你有冇聽過啫 有話你話過唔放得

屌 笑下都唔得
以前笑下盜賊係法師 牧師係盜賊 聖騎係牧師
而家要知道召喚法係乜先笑得生物法

召喚戇鳩囝有方法

WOW聖騎玩補血添啦 唔通新果張傳又唔笑得咩

做咩變咗罵戰POST

元素法最後一張拼圖(好似係)

唔錯

痴撚線
爐石都有打手

合理體質加抽卡 應該好勁

巴打我撐你
到時改完版真係有生物法既話我幫你逐個捉出黎鞭

依張幾勁
但係元素法如果純粹中速既話好似無咩特別優勢

有生物法我同Pantheon一齊飛出窗死左去

講還講唔好拉埋人落水呀

睇完新卡不敢出聲了

又上WTF

岩岩都睇緊 咁輸都幾柒

笑下都唔得 惡過我屋企隻狗

上面條友UM住咀笑

又柒出國際

暫時新Archetype睇落得元素法同Rush戰最合理

玩爐石無玩過war3無咩資格笑暴雪

出呢D先似樣架嗎

啱啱有隻泡菜狗玩秘密法
臨贏我係度BM
然後佢屎忽痕出多隻發明家抽多1
抽中佢一開始放個張5費放5張卡入去，抽到變隨機法術
點知中咗進化
安東尼同4隻學徒唔見晒

諗左副OTK deck

Aviana > kun > 野豬 + 撞 = 1 傷(1) > 新卡 > 野豬一 > 撞 (11) > brewmaster x2 (31) = 30傷 (31).

仲有4費比你解嘲諷 swipe又得 naturalize都得

第二次野豬要10 cost wo

任務解卡包係咪攞埋今日？

聖騎第二張傳說廢撚到

Aviana個效果應該會令佢一樣變一費

道理就好似用下面圖個張抽完 你落左Aviana都照係一費一樣

好似係

講到第一張好勁咁
戰吼嗰張就有睇頭

跟車太貼 易生意外.JPG

唔知佢個"other battlecries"點計
如果第二次出隻9/6/6會唔會放多次第一張既battlecry

邊有4費,豬新卡豬熊貓豬熊貓豬,7費

新卡*1+豬*4+回手*2
仲有3cost

比賽請揮手！

我屌你老母 聖騎隱藏職

魚人聖新兵聖霸左個頂咁耐
係時候比人踢番落黎

想玩下控制姐

點隱藏啊
集結作戰守日者咁撚勁

快既聖騎無左好多core卡
新卡暫時睇落好似得張rebuke好用
中速龍騎又無新既龍
得控制睇落無咩分別
真係諗唔到下版可以玩咩

睇黎到最後都係塞曬d低費去玩快攻

我覺得中速嘅雙數聖騎應該有得玩
聖雙數咁多勁牌

但係天生技降1cost好似唔係好值得去組全雙數

有幾多連登仔報左第四個資格賽

我打緊

屌 第一場就已經輸左

我都就輸

好黑

贏左第一場 但係差d比人3關心火龍
對副deck越黎越無信心

由頭黑到尾

贏咗第一輪 都係差啲被人三關心火

仲有得打 玩雙敗制

差D一輪跪

你地有份打既有冇撞到咩名人打

bracket#1
堆名人係哂上半部

野豬獵

爽 對面all in 大范
比我神抽換攻

好似3/2/2 發現嗰張好d喎

呢張可以包抽中1cost豬? 322未必draw中隻豬

啱啱諗起
buff完野豬入deck之後
發現嘅野豬其實有冇buff?

唔知道呢
係咪同二王buff完再discover一樣? 咁可以試下

等左好耐我對手都未打完 可以點算

等囉

要返工，打唔到

battlefy個網右上角有個聯絡link去discord
可以喺嗰度問d比賽人員點搞

幾時先有得抽新卡

13

敗部等到想死

控術點打西瓜術4費隻巨人
佢一出輸九成
解唔到又會無面
🤔

等仲多過打

控術打西瓜術唔特化既話本身就劣勢
真係想打術既話帶張big game hunter

t3放定doomsayer

豬左了

我等左兩個鐘都仲未有得打

張利爪仲有咩存在價值

呢張rush嚟
利爪有得打臉

當我無講過

你哋係咪都四包黑巫

係
睇Reddit好多人都係4包

有冇人可能加我呢個冇朋友既毒撚

比我觀一場戰做任務

#3174

你要比埋個名先加到你喎
千雪

我都係

即係根本就set 死左最多4包

想問下點解我HDT 轉中文會變空格

盾德?

metoo

重裝啦

利申 唔識

今日清埋3個任全出安戈洛 ,結果都係4包新

呢位手足貼新卡都要食3個負皮咁慘

又疊甲

岩岩抽到呢隻 可以點發揮

野獸都幾好玩其實

Otk 不過好難玩
今個版都用唔著

單數盾甲德有無得諗

King Krush
仲有中立877

俾佢疊盾活到後期
但冇哂翠玉
有咩手段打贏西瓜同控術

最後一張

然後一次過公佈埋剩低個啲

體質幾正 不過唔知constructed有冇用

夾狼仔變三三五
好似唔差

325直頭勁添
322武加一攻/222狼

儲咗5000金
抽完再儲到8月

45000

4萬5千金點儲
利申：8000

45000
巴打今次諗住開幾多包

呢張插圖唔錯

2500

Druid上個版已經變新一代戰士

今個版用大怪獵上到r5,不過唔會上到傳

香港時間幾點直播？巴打

有幾位香港選手入到台北大賽台港澳資格賽DAY2

單雙數效果廢廢地
唔理啦, 有用就落

4000

45000 點儲返黎
450包應該係足夠開曬全部卡

得1500
45000 唔係好信 邊有可能儲咁多仲忍到手唔抽卡

325邊到勁呀，不過配埋招技係唔差，如果仲有快攻的話。

拆晒d多餘卡同埋金卡應該有6萬塵

呢張打快，中，慢都可以落，最重要係有吸血，吸血技其實真係好勁

燈死左兩位

呢張真心正

325都唔勁 真係想知咩體質先叫勁
仲未計buff埋有效果

是但buff hand 一下已經超過哂3費既價值
arena 牌

3200

buff hand牌都退哂環境了

屌又唔記得左

點樣可以忍住手儲咁多
次次一有金就忍唔住手抽or去arean玩

呢隻+劍龍 大屎忽識吸血
比牧師搶走真係諗起都爽

Let me change your mind

演化無法指定

應該講緊6cost steed?

YES 騎術

減攻再用645

一諗到就痛了

屌定牧狗老母都得了

退左1cost藥水仲想點呀

減攻藥水都退埋
得返324+645
咁都俾人combo到抵你死

以為係classic 牌黎

325只係標準，勁過標準嘅咪勁囉。佢吸血同嘲諷打快最有用，打慢人哋唔一定要解你。

325唔夠334勁

歡慶烏鴉年
為了慶祝即將到來的烏鴉年，我們將舉辦一場烏鴉年慶祝派對！每當你完成一項每日任務*，除了金幣、你還會獲得一個卡牌包！這些卡牌包可能包括《安戈洛歷險記》、《冰封王座》或是《狗頭人與地下城》－甚至也有可能是《黑巫森林》的卡牌包！而當資料片於 4 月推出後，你就可以拆開《黑巫森林》的卡牌包包裝囉！

慶祝派對將在台灣時間 3 月 27 日到 4 月 9 日期間進行，所以千萬不要錯過！
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------
今日記得解哂啲任佢

大家合齊就入明人堂D 卡未

合左兩金巨人兩金雪櫃
仲差張金魚人

原本都無魚人無iceblock?

魚人得一張普，冇雪櫃

3/2/5 3/3/4如果係白板咪標準
有效果既話算勁啦
325同334我覺得要睇個meta邊d2費怪多
多2/3既話一定3/3/4勁
如果多2/2 3/2既話3/2/5會好d

可能狂打arena

324 有龍換攻擊

橙
又燈多個

仲有一位勝部冠軍輸左場bo5
打緊第二場bo5

Mind blast priest上傳了

終於贏返
香港選手TaSa晉級

好彩唔洗死多個

邊到有得睇？

打完哂啦 呢個外圍賽係冇轉播 有得睇既都係選手自己播

上個月月尾新玩乜都唔知拆左張金卡熔火巨人去亂合野...
宜家冇塵了

王禍賊死聲加武器2攻同戰吼加1攻你地各放幾多個
同埋冇綠皮可以用咩頂住先
會唔會放背刺/偽造的幸運幣 ？

1600變400...
悲劇了

魚人*2
冰鏡*2
巨人*1

全部普通卡

點樣合最抵

合張金巨人,完

其他白卡，合埋金卡，有冇好處

冇卡合金卡 有卡唔洗理

睇完都唔撚明

合左張金巨人算

你本身有既卡點合都唔會賺到更多既塵
冇果張既合金卡會賺D

對張卡有愛 想鑲金
就當無痛合金卡

當年合咗炎魔女王金卡

當年少不更事，早早就合左炎魔金，過兩日又中隻炎魔普卡

幾時都係確定自己唔再抽卡先合

今次 佢2月尾一公佈我即刻合巨人金卡(之前襯nerf個陣拆過普卡)

然後啲亂鬥包 觀戰/打五隻首領包 中兩隻普卡巨人返黎

btw 取得瑪翼夫的最後機會！隨著 2018 年第一個新資料片的發行，你之後就不能再破解任務並獲得瑪翼夫‧影歌了。如果你很久沒玩了，記得在下一個資料片來臨前取得瑪翼夫，才不會錯過你的機會！

好似12點過左就無左解任送包了

新玩就預左唔夠塵啦
慢慢磨下arena
自己整副玩到嘅deck 慢慢改
正常黎計新玩係可以上到rank15!

美服仲有

我冇打一個月ranking 一做完每日任務就閂game

第一次玩諗住連輸兩場諗住一定0-3, 點知第三場對手起手出一張牌就投降
好神奇

爐石真係過氣game,
直播reveal都無人討論

要考DSE呀,不了

哂時間睇bb一路鳩笑一路玩垃圾卡

呢排病早排
啱啱起身屙夜尿 順便笑下BB咩薩傳咁巴閉

早訓

d時機岩岩好 好似做戲咁
冇傳說卡真係玩唔到新資料片

有冇deck望下

唯一驚喜係德仔終於有skin

之前流出嘅聖傳薩傳原來係真

一見到即刻解埋先訓

有冇人想玩元素薩？

Final reveal 戰吼薩好似唔錯

兩溝？ 元素都好多戰吼 我上季砌咗副元素點知上唔到去 希望今季可以用吓

### mind blast
# 職業：牧師
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 2x (1) 北郡教士
# 2x (1) 真言術：盾
# 2x (2) 尼德斯史學家
# 2x (2) 心靈震爆
# 2x (2) 暗影靈視
# 1x (2) 暗言術：痛
# 1x (2) 酸性沼澤軟泥怪
# 2x (3) 暗言術：死
# 2x (4) 強效治療藥水
# 2x (4) 破暮龍
# 1x (4) 秘密吞食者
# 1x (4) 群體驅魔
# 2x (5) 龍獸探員
# 1x (6) 潛伏的魂屍
# 2x (6) 龍火藥水
# 1x (7) 心靈尖嘯
# 1x (8) 『暗影死神』安杜因
# 2x (8) 原始飛龍
# 1x (9) 雅立史卓莎
#
AAECAa0GCMUEigfWCtcKiK8CoM4C6NACkNMCC6EE5QTTCvIMgrUCt7sCursC6r8C0cECyccCy+YCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

6成半勝率左右

幾時有直播整合？

官網

直播懶人包

官網全部新卡(中文)

英文

點解牧師啲卡 次次都咁勁

廢咗好多年啦

大大牧 死聲牧 樓上嘅心爆牧
玩法又多 又勁

牧撚出頭天
玩control 好撚過d 無腦aggro 啦

薩滿新傳係開放場屈機到喊，只要之前出過2張heal bot + 6/7/7,9 turn之後每一turn
1 cost回16血

仲有dk戰吼，青玉戰吼，元素戰吼

連battlercry都有nzoth

677?

應該講緊新版個張 replay所有battlecry

677係戰吼其他自己怪回手1 費,但新怪D戰吼應該計佢放所以應該無得回手

Saronite Chain Gang既battlecry copy自己再彈起cop出黎個隻上手

決定唔課金 繼續係rank12 13遊走

卡r3卡足10日

想問吓係咪每升5RK就會幫你保牌?

利申 未上過RK15

R15 r10 r5同傳說 點輸都唔會跌

thx 極限都只係去到16

😨

用緊咩deck

我估佢係戰士忠實fan

又貴又廢

利申係我廢

戰士照用海盜戰都得喇

查殺牧 脱咗節成年 啱啱先回巢 呢副算係最齊

但個人比較黑仔 玩唔起呢副 起手整走兩張mind control 佢老味比返兩張8cost我 轉個撚頭4張大牌都黎齊哂

內戰果時 人地張查殺10cost出死亡之翼 我10cost就出隻57 之後仲要比對面出333偷走咗

呢家唯有ALL IN烏鴉年睇吓有冇得翻身

我睇錯定點 法師冇新秘密

除非232無斬啦，依家慢到，仲卡埋自己3Cd key card

HI

法師本身係standard多左張秘密卡

改版後:
法: 10-2 = 8張
獵: 9-2+1 = 8張
聖: 5-1+1 = 5張

諗住ice block退嘅話會出返張控制型秘密添

想回塘 但發現已經落後好多 對上一次知既deck係奴隸戰
想重新玩下 有無deck係平平穩穩又易齊卡 啱新手玩

今個星期五出新卡 呢家啲DECK到時未必啱

唉
有無咩deck係長時間都啱玩

無 啲卡定期rotate走

中速獵掛 我都唔係幾識

算啦 咁廢事又入坑

屌你老母兩個月無打變咗rank25，打五鋪全撚部秘密法我屌

真係好撚多

用zoo呢d長青deck
就算Rotate走舊卡之後永遠都有新卡replace

今個expansion第一次未出已經覺得好無聊
又要等下個expansion

想問下如果我想用Mycard 買個預購應該要入幾多點先夠？唔該

1500 mycard同戰網幣1:1

感覺上warlock越嚟越屈機
前期有defile 中期522 後期有升級版defile dk 雖然冇咗nzoth 似乎都仲係屈人機

改完版兩個月後nerf T0職是常識吧

除咗薩張傳 其他都無咩期待咁

銀白果陣起碼D藍白卡勁
而家連藍白卡都無乜邊張勁

我都係回坑冇耐
合左副西瓜術玩住先
退環境都唔係退太多卡

十二勝 久違了

美服

輸左無數次先上到十二勝

近排覺得玩賊唔錯

十二場入面得一場出到隻101010 主要贏都係靠武器

免疫，跟住313召返黎，跟住223連擊又拎返隻313再召多次把武器

奇數牌玩任務戰應該好勁 回復英雄能力/英雄能力加倍都係奇數 補8甲/16傷火球

小斧改做3費其實係為左推奇數戰

奇雙數係一入場buff喎 一轉咗hero power應該無咗buff

無野了 睇唔到講緊隻5cost怪

我覺得唔洗特登為左生技疊多2甲組全單

頭先查左查,原來自己控制法差張dk就齊卡,改版之後想用黎睇下上唔上到傳,但係打術士係劣勢 ,加上無左火門

ice block都冇
法師唔知玩咩

dk法沒左ice block其實還好

強度我覺得差得遠
變dk嗰turn搞到要對面場攻殺你唔死先變得

有ice block變咗dk先實冇死
變完落112加aoe加天生技開始刷水元素
冇ice block變dk要考慮多好多嘢 唔係咁易

跟本全部法師卡組ice block都係必落
控制法 任務法落兩張，雖然meta唔啱
秘密法我都係落兩張

無左iceblock打唔到心火牧

可能新嗰張422可以彌補到?
退環境之後得番8張秘密
想揀到適合嘅秘密黎防守應該唔難

無一張秘密彌補到iceblock
直接多1round時間唔死 放兩張就多2round
快攻deck就多d時間比你搶傷害
慢既就多d時間抽齊combo

大法術法一開始都唔落iceblock 最細放到變羊
之後D人慢慢改都係發覺iceblock太重要

warrior hero power upgrade 係9職入面最值得upgrade.........

9舊屎入面揀一舊屎黎食

任務戰就係希望快D解完任轉走招天生技
做咩要走去buff招天生技

當初盾戰係最值得入663,,,

咪講明係任務戰
同埋盾戰可以帶6/6/3係因為無代價姐
而家要放棄所有雙數牌去upgrade

想玩回音奇蹟賊
張賊新傳幾靚

如果係變防戰
冇斬殺冇dead mans hand冇DK
個玩法會變到點

有更新

已經大概諗好點組，好想快啲玩到

663 fatigue盾戰
唔係任務戰

oh 係wor
無追到d quote 黎睇sor

仆街暴雪
改左cost 但唔比人原價拆

如果比就即係拆普通合金啦

抽齊就係

美服幾時開始有新卡？

有琳恩喺度
以前副疲勞戰好難打得起啦

玩控要帶沉默
控戰嚟緊應該都有得玩
場場一開波就可以叠4甲係差好遠

1COST自己殺rin你無得避

如果而家入arena, 到星期五會唔會退返150金?

退都係退張arena 劵

屌你老母暴雪狗

646

中文睇唔明

一黎646未必準時
二黎而家打控deck (尤其牧) D人都唔會祼出琳恩咁傻仔
冇1 cost 都留打7嘅法術石自殺

有冇人係打美服既？ add一add Gkk#1552

幫手解個任拎包卡， 個fd list一個人都冇

而家果副arena draft得好垃圾
係咪應該專登等退卷

盡打 兩敗後收手等退卷

我0-2 唔打啦

咁様係埋可以拎到0-2既奬品加退票？？

好耐無玩
變身牧師係咪要收皮

洗唔洗分解左d卡佢？

一定唔係而家解卡
超碼等新expansion穩定啲先諗

前日合左張巨人合，即係點

想問下正常係玩標準定係公開牌架?

標準，狂野係每代嘅勁牌都要有。

美服撚留名

等亞服巴打今晚REPORT

唔係美服最早上線咩
亞服好似要聽晚

往例好似係美服星期五3am
亞服6am?

美服撚too

即係要忍手唔打競，已兩敗，廢deck

亞服=賤民

唔係呀嘛...
次次有爽野都係亞服

唯獨呢d 爛頭卒野就美服行先

次次有正野都係亞服限定wor....
早1,2個月先有個無限任務bug

應該出新卡包 等埋ice block coldlight 一齊退塵

呢啲當還息砟
仲未計亞服ranking同arena都係地獄mode

其實係咪亞服先係咁
競技場頭幾場已經連續撞傳說卡背

美伏息都無
次次有BUG 都係亞服爽完, 封鳩美服
但亞服可以繼續exploit

啱啱想出查殺果turn就第4張大牌都上埋手 玩碌鳩

應該放棄查殺定放棄人生

No offense咁講句 Asia>NA>>>>>>>>>>EU

落多張大牌

呢副decks只要644前唔抽中個4招spell就已經好好打
咁都上哂手無計啦

na同eu好多小比賽可以打

屌你老味,仲未SUPPORT IPHONE X

龍打55, 1 cost spell 殺佢
照落6cost

下turn 先開8cost

牧對獵有場優就食硬佢啦

最後都贏到

我場場都係咁

點解唔直接0+8

咁只會再吸多張大牌上手

真係黑到場場都係咁就直接del game算

想玩下賊新傳奇
全副落哂偷對面職果啲牌
把新吸血武器好似幾勁
落埋個煲生shaman法術

然後你會連遇幾場賊

結果 8COST傳說落場個陣場
剩係得3/0/4煲嘅shaman法術卡

仲可以落埋Elise

比你提一提
咁我主力玩個藥煲
同埋生1費2費怪啲卡

dk牌都算其他職業
放埋arfus同lich king

唔係中立牌唔得咩？

死亡騎士牌

拎番黎果8牌死騎牌算係職業牌

任務法退咁多張牌 新牌完全無一張有用

藥煲生物任務法

偷牌賊好難玩下
心血牧 改左版再勁d

都得，不過唔知佢有幾多血
反正mind control 上左手，留返turn 9 偷佢怪都好

就冇ice block拎副控法去打下
咁都對到控法同任務法
大家一樣諗法 就冇要玩下

RIP mage

生物法已經準好binc
聽晚等睇dog表演

幫手吹奏元素生物法先
然後當粉筆字抹咗佢ok?

用生物法打到頭100就抹左佢

係咪今晚11點抽得新卡

屌又係priest meta
又話暴雪最憎otk
冇ice block點擋心血

定12點

今晚咩

唔知喎 佢話4月12號

正想問 其實香港時間幾時update有得玩新卡?

12號係美國時間 香港時間13號先會出

亞服 13號朝早六點
次次都係呢個時間

今次 更新 改左啲字
我打 單人 有隻戰士 113 狂怒機械人
啲字 係寫 受傷時+1攻
我記得之前係寫 狂怒:+1攻

之前講過會移除"狂怒"

點解要咁做
一直用開 都幾易明白呀
係咪 遲啲 狂怒會改解釋重返

設計師話"嘲諷" "衝鋒"果D TAG係因為可以慳番好多字
但係狂怒寫番做受傷時係無咩分別
無謂整多個TAG

屌贏緊先黎迫我update

打打下斷左我

已合2張金巨人

等睇聽日留言"70包先抽得6,7張傳乜乜乜 "

加埋抽左130包得13傳 仆街暴雪

有得更新啦

我PC琴日已經要更新
次次都係改版前幾日更新放哂D新野入去先
都係要等聽晚先開得

美服好似都係要等到星期五起身都抽得
次次都係咁

一開波實死SER

hand druid

Americas: April 12 10:00 a.m. PDT

Europe: April 12 7:00 p.m. CEST

Asia: April 13 2:00 a.m. KST / 1:00 a.m. CST

China: April 13 6:00 a.m. CST

亞服唔再做賤民了

iPhone X 是唔是唔會更新

強國=賤民？

大陸SER另計

有官方HDT
follow 微信就有泰蘭妲
同fd組隊贏5場英霸就有卡德加

所以8,9點起身
返到公司用wifi 抽就岩岩好

呢度都已經20張卡

強國服永遠都on99

iphone 8 都無更新
我發現升左ios11 之後好多app 都唔識自己update
可能因為我有幾個app store account
但明明有時又識show update

你去app store,直接睇Heartstone 個app
會見到佢有update, 但你無得up

我解決方法係直接del app 重裝
不過你要肯定自己記得login 同pw

Pw都唔記得就襯早斬掉重練啦

會用咩頂替ice block？
落隻嘲諷怪算

我知呀 ，我意思姐係話你講大陸ser係賤民

其實ice block 仲生存到都算係奇蹟
明明424 一早出左
但都係無乜人用

424一打無秘密嘅就係張完全無用嘅卡,反而新嗰隻546就算食唔到都叫有啲用

整走Ice block係繼徹底整死奴隸戰之後最爽嘅嘢
呢張嘢太西
有時一round 仲要出三四張根本on9

之前del左想玩番

岩先上app store 想download 番果陣

個icon 成舊雲咁 禁一下 變做個loading 條 一兩秒之後 又變番舊雲

loop左十幾次都搞唔掂 有冇巴打試過 ?

轉用wifi 重設網絡設置 重機都試過

2張都接受到，有時佢整多1/2張出嚟就輸好唔gur

獵人表示最鍾意留照明彈到最尾斬殺

任戰天生技+5cost費倫+3王子=32otk

利伸任戰死忠

對住ice block任務法真係玩到好嬲
除非瘋狂topdeck，唔係根本就等死

有冇諗過對面都係打左十場得一場成功捱到齊combo贏到

新版任法點組？

投降

你前面比唔夠壓力姐

係
玩開控制deck，所以對住任務法輸咗9成

退法典退書玩條毛咩

元素魔法石？

3 cost有石丘

9up下only

同埋威靈民兵都幾好

西瓜食5蚊費倫

單卡Face Hunter
每回合射3
中期double/ reset 射6

Update 左都冇full screen
汁柒左去啦暴雪

有冇人同我一樣覺得張888死聲回血好正

通常T8都比快攻打爆左
仲要死左先回血

仲有12小時

新手有咩低塵deck做目標上到T1x而又唔會咁快退場/nerf

Lm

arena 最後階段神牌

快攻never die

第一時間合副戰吼shaman玩先
應該當無限火球咁
會食哂所有control

啲任務好似改到易咗同多錢咗

大約點砌

係 啲數量少咗 易解咗

4 23 taunt入場copy自己
6 77 legend 入場彈哂怪上手
2 11 下次戰吼double
4 33 新卡 入場吸3血

出完以上出 9 66新傳奇
諗下個次序
應該可以做到無限1費新傳奇
10費出哂就每回合吸30血

我反而想知battlecry既discover會點replay
Random? 定係會根據之前個一次replay
如果後者 咪可以玩埋Kalimos combo直接打面

想玩盜賊流盜賊 今晚幾點開？

冇關係
反正跟呢個combo
出完正價新傳奇
一下回合已經收頭
同埋你都要前一回合出過元素先有效

2am

但replay次序係random
如果次序亂左combo係咪收皮

*係咪random

好似唔係
因為出左1費double先
再出9費新傳
所以成條次序點都會行2次？
要實測…

hearthpwn見人話上次stream果陣個次序係隨機
果陣無認真睇唔肯定
discover應該同yogg果陣一樣隨機拎一張

otk賊

阿周都有用

好彩冇拆

冇睇…
點樣用？

睇到了
要集齊8張卡先出到嘅combo

10mana 對面手牌5張或以下
cho塞2coin+backstab+prep+eviscerate比對面
上sonya同新果張7/3/3拎番上面堆spell
之後就backstab隻7/3/3拎1/1/1分身
最尾coin+1/1/1+backstab自己+prep+eviscerate對面頭loop

獵人DK如果同時合到衝鋒同衝刺 會點

潛行+嘲諷 算唔算係bug

我估可以打頭

唔算

衝鋒>衝刺
巴哈有人分析左

邊個係RUSH 邊個係CHARGE

睇個勢係咪以後唔再出charge？
得返classic幾張有

bz怕撚左otk

rush係衝刺

最大笑話

之前有設計師講過1/1衝鋒野豬限制佢地整新卡

期待緊會唔會有buff野豬既獵人deck

已經有野豬sonya一秒完賊任啦

講緊獵人buff野獸再shuffle喎

話時話有無連登爐石tg?

之前見有個post成日推搵人入群
不過我冇入

講真 有乜起度講咪得

咪係 有咩唔明係度問咪一樣有人答
次次一開谷 個post就無哂人講野

衝鋒成日都比人nerf
warsong, leeroy, arcane golem, argent commander, unleash
暴雪都好耐無出過衝鋒怪
8/7/7恐龍本身都應該係rush

咁本身衝鋒係屈機
對手連解嘅機會都無

爐雞

任務聖 IM READY

d泡菜最後一日都要快攻快攻快攻

真係打得過？

FF下

好想快d到1點開卡包

其實新回音spell有冇加強到任務聖 ？

想多了

又見到你

8/7/7 畀人號召或者牧師查殺8費法術
都可以打面，但係rush唔得

我既意思係blizzard本身應該係想將隻8/7/7整到rush咁
只係果陣未有rush先整到而家咁
特殊召喚打頭一定唔係本身設計既原意

自腳

新版係咪聽日有？呢幾個月日日剩係打完任就熄機，儲咗萬幾個coin, 聽日可以買包慢慢拆

炸雞先啱

今晚1點就有 應該

前面唔係 寫左2點咩
到時可能 要排隊都唔定

2點係韓國時間 即係香港1點
之前5,6點更新果陣亞服無咩server問題
但係1點就難講

依家有打頭65傷50金任
之前打100先40金
暴雪做咩咁好死

valve隻新card game就出
暴雪驚人轉會

贏2場有50金

之前3場先得40

新單機mode好似唔係即日有

而家仲有冇得預購？我PC有得買……

好似兩個禮拜

幾時出？

有 我用俄幣買35x hkd

提提大家
唔好咁快合卡住

我而家落唔到街買點 請問聽日幾點前仲有

應該智利最平？

改版唔合幾時合

1點?

時間緊迫！《黑巫森林》預購組合包即將於台灣時間 4 月 12 日下午 2:59 後下架。這款組合包內含價格實惠的 50 包卡牌包、外加額外 20 包卡牌包與「幽暗森林」卡背！

我都好奇點解仲未講過個單機mode
本身以為廢得濟唔講

係咪姐係香港聽日下午3點前

屌唔係喎 台灣都係GMT+8，但上面有巴打仲買到 啊，好想買

4月12係今日喎

我見game入面仲有得買

今日2點嗰個好似係battlenet
game入面應該仲有得買

我係2小時前買既 聽日真係唔知

我係battle net買 2小時前

咁真係唔知
不過一陣間1點改版之後應該無得買啦
要買趁依家仲有得買快D去買啦

一個鐘內開兩包一百金 兩傳說

1點定2點

1點

未有2張ice block/ 爆牌魚/ 紅巨人既話記得合金卡

幾時有得開新包

依幾頁答左好多次 自己碌番上去

quest?

搖撚準備

唔知會唔會死server

有無EU巴打 係咪聽日7點先開?

快啲買啦巴打

走左勁耐先到便利店，死死地買左500 google gift card

買my card應該唔洗突咁多岀黎

全部SER都係今晚1點

我順便買埋個超值
btw 張野有得我揀買幾多，至少150

上次等到我喊

唔該巴打，好彩你提一提，即刻去合

超值同70包都抵
我都淨係課過呢兩樣野

新田木
新果三張上次解任同買一百金抽
有兩張一個鐘頭內兩包各一

希望keep住落

屌 手上得爐石keep住玩

希望中兩張新法師傳說, 同埋盜賊,薩滿repeat嗰兩張
哩4張中1張都心滿意足

想中薩賊就夠

140包有7傳我就心滿意足

nice

目標係新館長

感動mode
btw，之前合左金雪櫃，好彩果10包野抄唔中，如果唔係就激死我

唔好課

入名人堂係送返砌卡嘅塵俾你？
點解第一版果到寫金蒼藍龍係送400？
唔係800咩？

1張金蒼藍龍=400
2張=800

但係砌一張金蒼藍要800塵
咁係淨係回得一半？

金蒼藍係800
原來寫錯左咁耐都無發覺

啲麈係1點退？

無delay既話就係
出新expansion就退

自膠
無發現到佢打錯左

無個3隻入名人堂嘅卡係唔係要合，咁就可以有卡又有dust?

係啊,合左先

如果我要拆其他卡合，咁係唔係唔抵合

蒼藍龍已經係上年嘅事

係
拆其他卡蝕淨四份一
當你拆四張史合一張史
多左張退環境嘅卡
而退返嘅400唔夠合返四張史

除非你肯定拆嘅卡唔會再用，否則唔好因少失大

拆無用既卡合就抵
退環境果堆你唔用就拆左佢

Naxxramas 個啲？

可以拆曬佢？

如果我宜家冇果三張卡, 但只夠塵合白卡, 咁應唔應該合呢?
唔該晒

唔玩開放可以拆哂佢
或者拆哂d epic同legendary

合

唔使拆卡，白卡照合
幾個鐘後還返條數俾你
但多左張卡

白卡都照合
總之無果幾張卡既話
合就等於免費送果幾張卡比你

已ALL IN, 唔該晒

all in 咩？

我反而留返曬d 傳
玩黎玩brawl 都好

好多塵呀
但入名人堂係唔係會入開放？

要拆來合真係唔抵
拆四張開放史詩，黎換一張開放史詩
你真係拆嘅話，目標都係塵
但喺今次改版交易冇賺任何野，仲會蝕

仲有15分鐘

已經feel 到lag lag 地

yes
不過wild 玩黎做乜
正正常常玩standard 算啦

拎果幾百塵合左兩張無敵冰霜白卡

拜定小丑神
送張薩/賊yogg黎

10分鐘

肯定自己唔會用既話拆就抵
擺係度全部都垃圾
懶得濟唔想拆藍白 當留黎打brawl
我未試過因為無左果堆橙卡而特別難贏一場

5分鐘 好lag

希望大家中多d 傳

而家pc版無左space搬個卡包去中間?
上次開果陣逐包拖過去開到痴線

最後2分鐘！！！！！！！！

應該係因為有新包（未開得）先會咁

訓先 聽日先抽
等睇大家報告

突然醒起加基森果次美服最早開包
結果有bug所有幫派卡都3倍出現率
最後好似每抽3包就賠1包?

前幾日仲有人話好野全部都係亞服

播定遊戲王bgm

但係我上次開果陣已經唔得
你地禁space係正常移到個卡包過去?

送個張變色龍

入唔到

幾好 我中戰 544

OK了

次次開都播住黎抽
差唔多次次都仆街

死左ser,入唔到wow

而家卡住烏鴉年個到

戰嗰張幾勁啊

中牧655 我唔玩牧

送德 第1張0cost嗰張傳

戰可能有d用
中德

屌你老味中德張垃圾傳

屌你老母
入定game 打緊都迫我出黎

130包

唉，中聖阿伯傳同牧心火傳
兩個職都唔玩

多謝暴雪爸爸

屌你老母次次都係咁
永遠都迫鳩我出黎

聖騎個張好唔好,我只係玩rogue,唔太清楚其他

頭10包得保底 仲要係法 過去傳說嗰張

拎咗張垃圾mage legendary
抽wild卡個張

expansion 開始左5分鐘
你問好唔好

唔好呀，垃圾黎架，拆撚左佢啦

我講緊預計姐,如果唔係就唔會有人想中某啲卡

送牧心火傳 中賊傳

送聖騎443

開廿包1傳 法師655

垃圾GAME

中哂兩張聖傳

平均值有咩好屌

暫時61包5傳

BATTLE NET仲有冇得預購

屌你牙

垃圾game
77定78包中5張
三張都係中立(冇中新館長同雙數)
另外兩張一張德垃圾537,一張hunter436

70包5傳 算多定少

退返8千座

塵

送一張,頭十包又一張
每三十包內又一張
=最差4張

70包如果連埋頭10包保底
平均係4傳

唔計開game送同頭10包
86包得3傳

全世界開緊包了

70包最黑仔係2傳
唔計登入送果張

130包7傳,唔計頭10包者係120包6傳,垃圾

80包 5傳 1金傳 算係咁

79包 6傳 但好似唔多啱用

80包7傳 計埋送嗰張8傳

死廢青#4455

開住隻GAME真係好陌生, 完全唔想玩

100包 9傳

冇課金 47包 2傳 9史 1金屎

連開兩包都有金

77 packs 8legendary(1gold)

大家中幾多

89包連埋送戈張7傳（其中一張金）

142包得5張傳

98包 7傳（一張金），28史詩

有冇人知amaz總共買左幾多包黎開

衝刺翻牌戰好似有d搞頭

好難面對 差唔多全保底

屌你老母暴雪!!!

送: 賊 echo 傳
Pack 1: 金牧傳
Pack 6: 薩傳
Pack 20: 德傳 + 法傳
Pack 59: 聖傳
Pack 66: Glinda Crowskin
Pack 87: 賊battlecry 傳
Pack 89: 金牧傳 (心火)
Pack 90: Baku
Pack 98: Dollmaster

Total 116 pack = 10傳
平均12pack 一傳
終於可以開心開pack 一次，仲要2隻牧傳都係金

暴雪世界第一
第一次雙傳

平均12包一傳，同我一樣

屌你老母

2張金傳仲有1包雙傳
沾下你d運

冇課金, 14 pack 2傳
一張priest 變色龍, 一張賊echo

我得3000
全部白卡

屌 套牌好撚FUNNY

中間食左一次保底囉
pack 20 -> pack 59

仲有一次3金epic
一次2金epic
同幾次2/3 epic

而家epic 好似就黎齊
反而有d 白卡無

7x包7傳

好佛心

我美服未入到呀

原來係3金傳，開心得濟睇錯左
不過最想要既薩英雄抽唔到

排下隊!!

點睇

永動機

80包中1金傳 （單數龍）
6傳
送獵10費傳
第一包中變色龍

CLS

痴撚線 7分鐘仲未完個效果

又黎 好撚好笑

笑到仆街

30包1傳

正式宣布爐石壞撚左

是但出張BATTLECRY 直傷已經贏左
好撚嘔心

拿拿林 襯未改合番套玩下先

佢有無寫幾多分鐘？

11張手牌

玩到中埋BUG
11張手牌

11 張手牌
佢話blizz 陷害佢，用黎ban 佢

Toast又要俾暴雪Ban了

quest shaman 復活
無限手牌

奇數聖幾好玩

屌你個西77包4傳

快改

我都係4包

要比人binc喇
而家單雙牌肆虐

係咪FACE HUNTER屈機

名人堂三張各二白卡得一千塵

唔知 副副都好似好屈機
睇tommy台笑到仆街
單數法打單數任務戰打極都唔死
打#1單數聖比人1:0 100%勝率擺上twitter

32包得保底果1張
其他7成都係4白1藍
有冇人開斗黑大會 ?

點睇單數任戰

仆街，我抄左toast 果副
跟住加時光龍
而家唔知做乜鳩

有乜撚野好屌呀仲

就咁睇應該幾counter單數獵
其他match up唔知

我有3000塵 wor
全部都係各2

32包太少
保底果張你第幾包中
建議你點都到第二張傳說出黎先停

2白4紫唔係1640咩

最後77包11傳未計送個張
差d傳說多過史詩

T7獵重返榮耀 （好似係）

Show Blocked User - 寂寞的小老鼠

冇課到係得32包

咁易開到雙傳架咩

冇課金 29包3傳 花光所有運氣

我發現pre-order永遠都好好彩
但係之後課多40包都係得一張
幾個expansion都係咁

我記得之前有次開包
果陣未有頭10包保底
連埋preorder 13x包4傳

不過近幾次好番d
起碼都above average

屌你咩3次雙傳

應該升過啲機率黎
Epic都出得了比以往多

利申：不嬲無乜抽獎運

亞服已經比獵人佔領左
大家快d組副單數戰保平安

我冇課40包連保底3傳1金

我都覺得機率有提升過
不過我都係每次新expansion抽120~140左右
sample space唔夠大唔敢肯定

似係
第一次抽齊epic 卡

100包 7傳
但係中晒d廢卡 聖騎全中 變色龍 戰士rush個張 條單數定雙數龍 唔記得左，總之upgrade 英雄能力，同埋 德個埋 一開波0cost

2王子都比人話垃圾啦

唔知，佢話比3000 我
真係有3000

屌你老母 80包得3傳

暫時巴打最慘
祝你之後中返多啲

食屎狗

雙子傳位俾薩任
唔知呢patch 有冇人接

我已經習慣
個個版本都係咁上下

我好想玩rogue 啊 想合但係驚唔勁

係合都唔係呢幾日合啦

而家玩rogue比hunter射爆頭
依幾日避下風頭先

抽齊epic先好
巴打有無抽左200包

想玩心火牧
見到張灰色5312 又有心火傳說
好似玩得過 但係又唔敢亂咁合驚浪費曬D塵
送左張傳說德魯伊 復制一張10同埋薩滿張新角色傳說
之前玩開查殺龍牧同王禍
main牌無曬 都唔知玩咩

我都係多係一張，不過中齊兩張德魯依加10cost獵

至少等兩個禮拜 唔係實後悔
好似上次oakheart咁

想玩心火牧
見到張灰色熊5312 又有心火傳說
好似玩得過 但係又唔敢亂咁合驚浪費曬D塵
送左張傳說德魯伊 復制一張10同埋薩滿張新角色傳說
之前玩開查殺龍牧同王禍
main牌無曬 都唔知玩咩

oakheart都狗衝咁重口味

打一場要30分鐘

爽到仆街，用單數獵射到班術士爆炸
西瓜術呀啦！西瓜術呀啦！

ching 有冇list 我都有進化英雄能力

單數仼戰收你皮

新西瓜輕鬆解啦 打咗三次單數獵都贏

根本新代玩回音,單佢老味雙數咩

西瓜有咩新卡可以擋獵

咩黎

任務薩好勁
入2隻回音, 同埋隻戰吼傳

痴撚線

呢套真係痴線

草人加扣兩血揾惡魔（有傳武，解一隻之餘確保到下round有惡魔召
草人加回血，解一加回八血

一回合30分鐘
內戰可以出去做自己野

我係求其亂咁組
我呢副偏慢，但係打控制deck順手啲

輸俾術士以外我無所謂呀
自己前幾版都係玩控deck

你新西瓜咪要犧牲後期能力，
變相其他deck打你易打左
我仲開心

試野撞親都係術士

好過撞mini聖啦

回音任務聖岩岩見到

佢成個combo係點玩

獵人射3 牧師補4 好撚on9

咁樣對獵人應該無咩幫助
都係得兩張1補8

但係術而家打獵tap好危險
隨時t5,6就死

基本上術頭5turn抽唔到補8就可以下場

抽埋淨番d卡包
total150包連保底1金傳8普傳

放紅龍 純燒人時間等人頂唔順走

屌呀

我特登合左張金巨人，都係3000

魚*2普
冰*2普
巨 1普1金

雙數deck有沒得玩

80包 3傳 包埋頭10張保底 屌你老母

回味一下上次冇貨金一包都3傳

個時expansion未開始
啲streamer review oakheart係最勁必合

下,原來真係有人睇好過呢隻野

借運要還嫁

還完下次係咪可以一包三傳

55

Muiwo#4592
亞服交換80金

隻戰場吼薩實nerf

送變色龍
前十保底 薩966戰吼yogg

快啲merf鳩我

無課
十包三史詩 加保底傳

第一日就被人玩壞

78包3傳

BTW薩滿新英點玩

同埋牧師白衣女

其實nerf左張6/7/7就ok

淨係抽到薩張傳

Blizzard逼我玩呢副deck

78包5傳 應該課多40包翻身定DEL驚?

有薩新傳
但無6/7/7
又可以返競技場

阿叔78包3傳都未DEl

屌你老母再課斬手指

屌
送左戰吼薩傳
78包
館長二號
兩隻德傳
賊回音傳

我仲慘 送獵人10費傳

除左6/7/7
lifedrinker 都要負好大責任

116
反而有幾張藍卡無, 同埋有2,3張白卡單吊
發達了

見有人用
5/12/12 taunt, 好撚勁

我都衝左
fun deck
玩2日就無再用過

本身已經到左斬殺線
但睇緊netflix 無留意
條友完左問我做乜bm
傾傾下原來佢都睇緊netflix

呢場出過嘅戰吼佢會再出一次

如果第一隻trigger 3個戰吼
第2隻就出6個

welcome back 663

都ok 啦
拆埋d 舊卡
足夠合at least 3,4隻傳
不過記得頭2個星期永不合卡

金733係咪解得

送薩滿變身 然後就抽到變色龍 術士張回音637 德果張變101010 同埋 獵果張1088 double

我試過獵係變1cost喎

呢隻時間龍
諗住試下, 睇下會唔會撞bug

痴撚線架, 雙方都skip 左唔知幾多turn
可以出牌之後已經燒左勁撚多卡 (爆手牌)

好似random 派咁

濾牌勁呀嘛

應該會改返做trigger last 2,3 turn 嘅battlecry 算啦

- 新expansion 頭2星期不合不拆
- 傳說廢如阿洲都永不拆, 等nerf 原價比塵你

淨係拆舊expansion 都夠塵玩啦大佬
雖然唔知要等幾耐
但上次金windrunner 派左6400, 一野可合4隻自選傳
你好等塵洗咩

張卡係勁，但張吸血蚊仲on9

金女王只係退去開放補左3200，你拆埋都係4800

認真想知點退到6400？

不過新系統下傳說無論幾垃圾都唔應該分解住，一日你繼續抽同系列卡包都會有機會出番已分解傳說

打3補3

e 係wor, 我記錯sor
成日都記住x4, 原來金卡係x2

仲未抽仲未入驚

搏佢nerf, 合左先, 等佢賠再拆?

......

屌你老母80包得兩張

好似派奇咁 最多咪原塵拆 賠咩塵

都市傳說40包保底1傳wo
而且你頭10抽冇咩

咁黑
頭十必中1傳
之後仲有70包，兩次都補底
建議你開多10包中埋戈張佢

哈哈 抵啦

地獄黑仔王
如果冇補底可能一張都冇
佛心公司

想問98 包 28 史詩多唔多 ，十包一傳嘅巴打有幾多史詩。如果四張當一張傳都有七張傳

頭12小時獵薩帶出

術士張一COST搵惡魔可以屌面既

戰吼薩應該點組

75抽5傳
薩英雄, 哮斗龍, 托奇, 獵436同單數升技
今次幾正

咁少唔好拎黎講

又一個toxic patch
痴撚線薩滿

90抽7傳

戰吼薩好on9
睇佢戰吼一rd 6~7分鐘
出多幾次之後直接熄game

真正嘅OTK
令對手熄機

扑暈自己2個星期後再合卡

set一個連續 左click既巨集/ 按精
對住佢出卡果個位狂左click就得
無論玩薩定對薩都好有用
唔洗再on99咁睇住90個戰吼發動

特別係玩薩滿既人,有時出得一隻蚊就要出combo,冇macro有可能miss lethal

好明顯張SHAMAN張野佢地自己冇試過
不過我懷疑BZ係唔會試卡既

開到幾包雙傳入嚟曬命嗰啲係咩心態
77包得5張

我得4張

冇課金靠game錢買同之前送既加埋12包開左3橙

五張都屌
有冇人性
你中咗幾多張

而家仲有冇50+20果個PACK買 ?
發覺自己全部牌變哂開放 睇黎要課小小

無喇
話明係預購

無人夠我慘，120包得6傳

352包17傳 開多40搞掂佢算

平均20包一傳都叫慘?
我不嬲都係35-40包一傳

冇人答 98 包7 傳 28 史詩係多定少

收皮啦屌 20包一傳都係到扮慘

垃圾BZ
睇下要等幾耐先搞shaman

非洲人平均40包1傳,正常人就50包2-3傳,我係咁計

傳唔想知 ，只想知史詩正常應該有幾多

術士表示我張voidlord同cube安全了

個個都用toast既新cancer deck

Shaman 聽完首歌番黎都未完turn
可以點nerf 只觸法同一個效果一次會唔會好啲

e家最平係咪轉去智利？

中咗兩張獵人傳
但我唔用獵人

法師傳加中中立733拎對方手牌 ⋯

TheArabicCowboy
661 指標 7小時前
I think I remember when my opponent played Shudderwock...it was a Thursday, much like today. So much has changed since then. I decided to go back to college to pursue my passion for marine biology, and in my sophomore year I met the love of my life, and the woman who would eventually become my wife. I now have 2 sons, Mark and Daniel, and my wife just recently gave birth to a baby girl. We decided to name her Olivia after my wife's grandmother. I'm now a professor at the same college that I got my Ph.D from, and everyday after my lecture I check to see if the Shudderwock animations are still occurring. One of these days I'll be able to play a game of Hearthstone, but sadly, today is not that day.

問下98 包有28 史詩係多定少都唔得

冇一副法師玩到...
最勁得big spell但冇ice blcok

薩滿

我得三張 屌唔屌得你老母

乜都唔敢郁住，兩星期後決定合邊套卡

每次開多包都驚好似Kibler咁開錯golden pack

多

再抽多10包就肯定有一張

10 必中
40 補底

完全唔知佢up 乜

116
3金傳 + 7傳
紫卡全齊

其實未出之前, toast 已經整曬decklist
好心就test 下啦 屌
toast 呢d 擺明鐘意玩野, 搵bug
過左咁多次都唔test 下

暴雪on9

20張一傳
算係average 啦
慘乜

40張先係補底wor 巴打

開400包
巴打課左幾多

王禍賊

我屌,送443聖盾比我

係多又點? 打完飛機都係上唔到rank
係少又點? del game?

屌以為叫緊我
唔好咒我

last round 算鳩數啦

呢版應該都係Warlock檢測，睇好龍牧同法術獵，快攻騎應該收皮

暴雪最on9係唔搵班gamer試卡

唔要解左佢囉

我都係三張，排隊啦

屌啦星 送德10費copy 10費傳
垃圾戰士塔 傳
賊 866傳
薩新英雄
手多多抽左經典 死亡之翼
78包 屌佢老母

次次都搵d 戇鳩streamer 玩
跟住撚樣Ben 就淨係痰鳩笑d 低能combo/trigger
煩撚到嘔

其實BB應該知張卡咁鳩

戇鳩薩滿 blizzard 班友裝屎

講開又講
之前幾次都係起身先抽, 張張都補底出

今次一開服就抽, 雖然lag 到仆街又彈game
但平均12包一傳

唔知有無關係

- limit on battlecries that will be triggered
- trigger battlecries from last round twice

諗唔到仲有咩可以改呢張卡之餘又唔會即刻變垃圾

仲warlock
而家shaman屈哂全部人機

之後仲要等十年先fix

改到好似Yogg 離場就唔繼續發動戰吼 咁咪夠囉 洗乜做咁多限制

唔理解既係點解之前奶左屎都唔吸收下教訓

turn9前打死佢就ok

有冇deck list

依家拿拿聲合返張 當BB送塵俾我地咪算

檢測係睇下副deck上唔上到T2，唔係佢最屈（koblod warlock檢測deck 雙快攻登頂）
現家仲係版本初，等其他卡組開發完可能就唔係shaman時代 （icecrown koblod初期都係hunter戰記，最後都係未落）
Btw, 用shaman 屈人機真係好爽

雙快攻騎

你肯定有一張金紫
1*金紫 1600
3*白紫 1200
2*白藍 200

呢隻可以控制喎
頂盡咪848飛龍戰吼燒自己
死唔去架

心靈副野試左好耐都仲係未係好知方向

牧冇乜抽卡牌

78包 1金傳4傳
但抽完都唔知玩乜好

試下唔睇decklist 自己整一副

T7 獵
好撚勁今版單數獵

唔覺有幾勁,皇禍賊都打得掂

咁先係正確做法
個個都netdeck 真係無意思

有邊幾隻?
16包一傳, 抵到爛

我驚你未抽到皇禍個頭已經爆

牧都唔夠牌
巴打玩慣aggro?
牧suppose玩乜deck 都爆手牌咁先正確wor

唔講唔知, 原來真係有

德537
獵 其他怪有rush
法222
賊322 echo
中立 似館長各type draw1上手

尋晚抽完都係拎返副奇蹟賊出來玩

Sorry 咩係回音？

1 cost 真係好好用

好似不穩定進化咁 同一回合內出完張卡可以再出

我指buff完之後唔夠快上手 sor 新手

單數係升級唔係減費

係

咁又係喎 死唔去
咁肯定要改戰吼數量要有限制, 否則每次都係423震動者 無限loop

認真覺得張薩傳問題唔大
係動畫時間太長姐 成個combo其實唔算好嘔心 同埋要時間set up

王禍爆牌封deck係咪收左皮啦？

係 爽撚到戇鳩鳩

屌 仲諗住砌黎玩

sor i mean 1cost 怪
玩雙數既話好卡手

等緊對面966 動畫完

對面心諗做乜唔走場

單數點都比雙數好用

好on9
30包先得保底果1傳說

用返dk法，落隻325封技撐到邊dk

佢副deck由0張變40

每round3滴咬撚死佢

爽

其實聖騎張新傳說有冇用
有角色回血就Reload聖盾個張

我唔直接去答你, 用例子答

gvg 5/6/3 聖盾 召機械reload聖盾

自膠
個張垃圾本身無聖盾

隻game變左鬥耐性

yeah

我諗住拆左佢算
薩滿今期有冇得玩

唔好拆 岩岩更新就合/拆卡?

呢張體質太差喎
無得類比

西瓜2張藥劑師換破法者同2血defile勁唔勁

玩緊副 單數元素big spell法
幾過癮

90幾包得3張傳

薩滿張野最大問題係load 動畫煩，直接出結果唔得咩

咁多人玩單丸卡組

想問下依家拆邊幾張卡送塵 （巨人？）

邊有拆卡送塵
係更新前合定啲卡等佢入開放之後送塵
而家先問

你拆邊張卡都有塵

咁唔係送 係你應份的

79抽加埋佢送個張有6張傳說
中晒priest個兩張，druid 張8/8，warlock張boardclear,同戰士個塔

之前有fd叫左合唔記得邊張
岩岩登入送左二千幾塵

名人堂唔計過左上限係咪每張卡跟合成價原塵退?

係
有金卡退金卡 退咗金卡 普卡唔退

原來咁計 以為退晒12張退少左 咁撚孤寒嘅blizzard

中三張垃圾傳 點玩落去

法師張垃圾傳真係唔知有乜q用 加一張過去既傳說入手

重有張33換牌傳

我一登入就見到德仔張辣殺傳

決定一陣課多40包

aviana ?

同你中嘅牌exac7tly一樣，另外再中埋獵人10費傳，我諗冇人會黑得過我

1001記得開POST